恐怖！伊斯蘭組織虐俘影片流出，鄉民驚呼：被機車撞死還比較舒服！

on9 post

on9 post，拉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
自律與自由
(狗隻#105678)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

又幾好笑

有幽默感會識欣賞

此帖共有100%動物成份